痴撚線！牙連公告張圖黃能到咁竟然冇人講！連登已死！

5月35

連豬

坦克碌連狗

不自由，毋寧死

係咪唔記得咗牙連舊年點幫我哋頂DDOS

濛狗

巴巴

慣咗用不推文添

好尷尬😅呢個pojm9